BuzzFeed既Inga Lam雖然唔靚，但真係好可愛，好gfable。

唔係鍾意佢靚，因為佢個樣唔係女神級。
係淨係鍾意佢個人，鍾意佢既可愛。
呢種女仔係會有種想同佢過人世既諗法，就算有愛冇性都得嗰種。